[扮工動物園] 下雨天留人之星期三

留住我吧 (望床)

香媽早

膠子早~

個人太攰~今朝搭地鐵過咗站先醒

我試過一上車已經搭錯方向

you are not alone!!! 我都試過

曾聽說雨天總要放手 總要分手

倒數11日!!!!

早晨

今朝岀門口唔記得download 隻天堂2玩

之前啊
而家落街同爸爸飲茶

我朋友試過尖東黎柯士甸搵我，搭錯左方向去左紅磡，心急見到對面有車就衝左上去諗住搭返兩個站過黎，然後就去左九龍塘

早安

話說琴日我拎住2個環保袋
咩住個書包咁返屋企
之後經理幫我拎一袋搭到返元朗

你班冗員

暖男

張西早

早晨?

早西 (1)

佢做得我老豆啦

原來是暖爸

係

屋企人初頭都試過諗住去寶琳點知去左康城，勁耐先返出黎將軍澳，對面一有車就衝左上去，又去康城

肥豬早

你存在我嬸嬸的腦海裡

咩潮文？

我想講個故仔 （唔好笑！千祈唔好笑！佢好慘！）
我有個朋友，由康城搭地鐵想去寶琳。
去到將軍澳，佢落車衝過對面諗住返屋企。
上咗車，佢發現架車係返去康城嘅。
將軍澳站嘅設計係同一個月台有兩架車，一架去康城，一架去寶琳。
咁佢發現自己柒咗，返咗去康城，不過呢啲白痴嘢成日發生。
20分鐘之後，佢又返到將軍澳，將呢件事whatsapp話咗俾大家聽。
打緊whatsapp嗰陣見月台有車，上咗車，點知又係康城車。
呢個真係無限輪迴。
再過多20分鐘，佢又返到將軍澳，今次佢見到對面有車，終於醒目，望清楚個路線顯示版，去寶琳嗰盞燈眨下眨下，先至上車。
點之原來眨下眨下，係提你嗰個站唔到，要落車轉車。
係呀，呢架又係康城車，眨燈係提醒去寶琳嘅人要落車…
過咗一個鐘，佢而家仲喺將軍澳站…

一架月台2架車 會唔會廣播
此列車終點為 康城
需要前往寶城之乘客
請係下一站落車

屌你!

無事無事

到而家我住左將軍澳咁耐我都仲係未識睇閃閃下代表去康城定唔去康城 不過都唔關我事，反正都一定去將軍澳

康城惡夢
好似走極都走唔出嘅走廊咁

係
一聽到廣播
下一站 康城

潮文係幾樓

有無一個鐘後仲晌康城

傳說中嘅鬼打牆

#27
但其他reply 其實都幾好笑的~~~

都唔知閃黎做乜撚野 去寶琳咪直接坑口寶琳著燈咪得囉

我覺得係康城條野短

仲諗住入去睇勇者

毫無疑問深汌已經超越左香港

垃圾規劃

睇下約左去邊，睇下去邊度等，睇下約左去做d咩

Miss 左4分鐘後個班咪要等11分鐘囉

我前日真係係將軍澳站見到有條友做掌上壓

TKO跳跳虎(樣衰） 快D答我

唔通真係虎哥

個商場有一part係露天

好重呀

What is this ?

咩來

我 立即 屌哂你地 老母

爸爸

鑽石

on 9

淘寶

錯focus

如果係鑽石，多多都唔怕重

請唔請打雜

Fat fat la

都唔好著既，著左幾個月，鞋頭頂穿洞，好似著襪穿洞咁

仆街大佬係公司打緊天堂

大家午安

食屎啦老細
喵

Download 左未更新 今晚玩

新game?

大佬糕

唔係呀 係天堂1呀 電腦個隻呀

我幾時做左大佬

由一分鐘開始計起

午安

爆server

今朝岀

以為你講緊手機

天堂2係童年回憶，最鐘意入龍洞

無玩過 以前淨係玩天外同瑪奇

玩過天堂2，應該30+以上

holiday i love you

派到$5.8 痴線

原來真空教授咁好j

????

好耐無tao 上次tao nod32

西貢乜話

點課金

我都有玩碼奇

zzz forever

放定兩蚊

悶悶，等放工

打個丁先

今日唔見C字頭

幾日都唔見佢

\|/

點課又唔講

可能嬲左你

薯蓉返來呀
最多我走

好悶呀好悶呀

手信

拿起，扔

好懶

我hea左好耐

15:30-17:00

仲有個半鐘

星期六先放

新人留名 悶到仆街

肥豬

程又青

我都想出走 btw$$$$$$

少啲北上咪有$$

咁都睇到

我都有 玩左好多年，我係貝婷ser

陪人玩左一年
貝婷x2

好眼訓

我都係貝婷喎

玩咗四年

轉左新工 希望環境好d

好正 隔左幾年都仲係對套野好深印象

腦細晏就SL 唔知開心定唔開心好

我老世同大老世入咗房開會 有排都未岀黎

我斷斷續續咁玩左7年

大老細坐另一區既office
少d見到

我係岀巨人族前一年玩
戈陣時好熱衷於收集大師稱號

我第一個大師係重擊大師
反擊大師打左好耐先拎到

我係釣魚 成日掛機走去溫書

哩個醫生信唔過

帶你去後花園一齊玩

咩game 嚟

我好背

係呀岩岩開始冇耐
唔係未上手 直情未到我手

流到流血不止都未排到睇

樓上不停轉轉轉轉
好嘈
我想訓教

釣魚大師都拎到 你真係掛左好耐機

自從有次玩轉強玩到發左達，之後就無咩點玩
好似隔左年半之後先玩返

通常Resident 都係後生，後生都係無經驗

人黎呀，好悶呀

疲勞轟炸

擾人清夢

[url][/url]

戈時岀活動 好似係釣月亮
自從戈次就成日掛
魚骨套裝好似釣齊曬

呀呀呀~~~
我知我點解鬱悶了...
因為我今日唔記得噴香水!

咩味

邊間

鬱悶既味

涼茶舖 好似叫康瑞

好想食

我想聞下

好想聞

好想去 冇人陪我去

「咪撚再send俾我呀！！！！！」
咁先叫鬧

Too long don't see

我諗緊今次去旅行買唔買多支

仲有成個鐘先收工
無啦啦有個番左幾日既同事請SL
搞到我做埋佢個份

泰國好似會平d
香港好貴

百力支

仲有四個字就完喇

okok

等六點

有無見過呢款

今晚搽下

無喎...
今次去留意下~

原來係英國牌子
但泰國買會平啲

我會去Boots 呀~
因為要買止汗劑
見到有body cream 就買俾你啦

我記得我個fd成日叫我幫佢執蜘蛛絲

地下城的日子

點解睇唔到

今日由2點鐘hea到6點鐘 我到底做咗啲咩

閂門

BYEBYE

今日咁早？

我地繼續

我未走呀..

仲 有 5 分 鐘

唔比收工
留係動物園ot

我ot~

我要返去玩天堂2

收工
拜拜你條尾~

都係松露乖

走啦
走左唔好返